求救！特發性失憶可以點？

還返部電話比人啦

真係自己

推

俾返部電話人啦

如果係人地嘅，我直接洗機已經用到

好好笑?

真係自己手機

拎去先達啦

會唔會冇哂啲data,入面有好多回憶

比返部電話人啦

呢個執電話post幾有創意

拎去賣啊

記返起個密碼

6S已經有指紋解鎖
比返部電話人啦

錯得太多次，用唔到

認真求解鎖方法

問apple store 囉屌你老母

6s已經實裝on9識別系統 對於特定人群喺冇辦法解鎖

我終於記返起，頹左成個下午，開到個陣好感動